屌奶星迪巴拿都中埋招

咁靚仔都有事

source?!

433 check咗話好似fake

Fake news